rywalizacja mężczyzn w podnoszeniu ciężarów w kategorii do kilogramów była jedną z konkurencji rozgrywanych podczas xxx igrzysk olimpijskich w londynie zawody odbyły się sierpnia w hali excel terminarz rekordy tabela przedstawia rekordy olimpijski oraz świata w tej konkurencji wyniki w przypadku takiego samego wyniku wyżej klasyfikowany był zawodnik lżejszy bibliografia